2舊水試過10關

唔識賭波，唔睇賠率，隨心隨機買最近果10場，睇下可以走到幾遠

Lm睇第一場收皮

1:0

中咗

等派彩過第二關

咁點解要買

睇下唔研究隨心買可唔可以完成創舉

留名

第二關

等訓醒睇結果

完

88

史浩07

完
04都買